可唔可以去海牙國際法庭或者白宮聯署申請司法覆核將場歐聯決賽申請無效?

拉莫斯夾爆沙拿隻手嗰陣就應該紅牌,之後10打11重賽多次

叫漁農處人道毀滅個model先啦

成個怨婦咁

肉酸個獌狗

唔關猁迷事
傻鳩弱智樓豬盲反鍠盲反朗嚟